或者而家嘅我哋，先至係最好嘅我哋。

我好掛住你
返嚟啦好嗎

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人